m記啲落餐機真係最撚on9既科技

啲Step又撚煩

部機啲過場effect又麻撚煩

有時contactless又失靈要插卡過數

遇著啲上年紀或師奶真係企撚左係度on99

成日都冇紙 又壞

我覺得如果戴住headphone唔想特登除咗佢嗌嘢其實幾方便 前提係冇啲c9廢老搞住晒

好撚慢呀啲過場effect

你智力障礙？不知幾好用 又唔洗排隊

試過落單後一小時都未執到餐比我

重點，你排你前面果d 要快手
8成都係慢慢禁慢慢選擇

唔使排隊？ 你間分店係邊，我得閒過黎

屌你班撚樣，用手提電話 wtapp wechat就識用，
用部自助機就呢樣唔識個樣唔識。

提款機咁多年都大把人唔識用
點餐機新野 包容下啦

部機慢撚過人手落單好多

幾好用
最鍾意走冰走醬
清清楚楚

電話落單咪得

部機目的係令你買多d野

除咗啲過場動畫慢咗啲外，覺得係人嘅問題多過部機問題

仲未知比錢個陣點取消訂單，有次快手得濟襟錯左支那寶比錢想返轉頭又唔得禁極刀冇反應

同ATM一樣，要睇前面位人兄做化

有時得閒行過想買個新地食吓，啲on9去到部機先慢慢揀，算喇慳番

撳比錢部機個紅色cancel 掣

好多都唔洗 睇時間姐

係香港部機on 9
前排第一次用澳洲m記部機覺得好撚爽

用個app仲on鳩
要去餐廳scan qr code先confirm落餐

其實嫌煩既你地可以去返counter 俾錢
唔識用都唔使怨個時代進步呀

好方便喎

應該成台pos機擺出黎

你地試下用金鐘海富果間Canteen部機先

兩種體驗黎 簡而精

擺明m記部機啲ux做得好差

笑撚左 其實冇人話唔識用
明顯係講緊部機設計得太差 effect又慢
你D傻仔其實唔洗沖出黎認叻

之前羅馬同紐約用過，其實同香港一9樣，我自己覺得算方便

最緊要限時
班廢老同c9去到部機前邊慢慢碌慢慢睇
我屌你老母咩第一日食老麥咩
跟手啲情侶係部前邊討論食咩真係慢慢傾
食麥樂雞餐呀唔好啦我想食包呀BB
要咩粉好呀密糖啦但你好似鍾意食紫菜喎
set三分鐘唔得就log out到下位
叫一個餐三分鐘內咩都搞掂啦

上網搵qr code預早scan左先嘛

係香港多癈老，癈中，同新移民唔識用姐

用app落單啦仲排隊

所有m記點餐機永撚遠都detect唔到apple pay

如果想行緊去m就既時侯就落單
去到就直接拎
而家係有無方法?

限時無用，佢都係要買嫁啦 你估佢過左三分鐘會死死氣唔買咩

用過咁多次部機嗌走冰
冇一次係有走到

咁係用果條友on9姐 未諗定又霸住部機
你要屌應該係屌啲未諗好食咩又霸機果啲撚樣
同啲唔識用又係到左按右按 唔走去櫃檯點餐果啲撚樣
同部機無關係 部機既設計本身就無問題
排版上都幾好 有分最新推介 單點 套餐 小食
明明寫撚好哂 啲撚樣諗住單叫個包都走去按套餐你可以點
下次見到啲咁既情況你一係埋去幫佢 一係叫佢去櫃檯
唔好係到明明自己唔識用又懶尻部機廢咁撚樣
利申：成撚日用 唔覺有困難 仲有得簡多/少冰 幾多醬 走鹽薯條 好過去同櫃檯講呢樣果樣

屌佢老母上次有個廢老㩒撚左好耐 最後㩒錯取消要重頭黎過 我就係後面on99咁等

可能係你太醜樣

唉 又要送錢俾M記

用電話買 電話俾錢

有無人成功喺點餐機用過paywave？我係counter買次次都得，但點餐機無一次得，其實係咪特登整到咁。

第一次用其實真係會卡卡地

個排版有d鳩 又郁得慢

Counter永遠無人

kfc好快

話方便個d根本傻閪
點餐個logic又差
又慢
好多人按錯都唔知點退返出去
唔洗加配又要luk到最低
屌佢老母
設計個條友正傻閪

部機反應好撚慢，大學啲點餐機正常十倍

走過場effect

減少啲step

搞撚掂

星期日一定唔食老麥，成班賓妹圍住啲機瓜瓜瓜唔知做乜撚

全世界部部機咪一撚樣 你崇洋嘅都搵過第二樣崇啦

排隊等好耐 前面啲師奶督好耐

咪撚用we7啦好心

佢個設定唔係跟幾號餐幾號餐黎叫已經有問題
機場果部機仲頭defult幫你加左大 唔睇清楚又比佢屈錢

攞嘢食嗰下有無叫佢換？

依家用人手收錢得返一個做嘢

用開電話app

返工print 出黎出門口前scan定落到去岩岩好拎得再返上屋企 毒撚福音

利申有超過半年冇食m記

咁佢個concept on鳩

喺香港用wechat預咗啦
去中國金拱門買咪順晒囉

而且比錢方式得八達通穩定同快
都唔知其他付款方式整黎做乜

擺明要你依賴佢呀... 小恩小惠...

下，好好用喎 10000次食m記10000次都係用落餐機

kfc 果個好好多
明顯係 design 問題 唔係技術問題

google pay無次成功

用耐咗知佢啲分類點分就用得爽
其實如果唔分咁多
淨係套餐/包/小食/飲品/甜品咁唔係好啲咩？
有時見啲人就係因為想單叫某啲嘢又唔識搵先玩咁耐

仲有就係個不用加配喺下面
我第一次用嗰陣傻傻地唔知
搞咗陣先埋到單

反應真係好慢 如果每個step係0 delay 再極度優化係統 相信3秒可以買完一個餐 未計do八達通

有啲廢中同菲傭仲會霸住部機打返屋企問人食咩

如果部機再快D係造福人群：
1. 過場動畫縮到0.5秒，唔會等到嘴藐藐
2. 食物圖示縮細到每行4個每頁5行，唔使碌落去碌到傻
3. 信用卡拍卡機成日失靈，要 update 整整

唔知d過場effect係咪特登用嚟拖慢條隊
消化唔到咁多單

頂上次條友要拍卡拍落個mon度
指埋俾佢都唔信我
等咗好撚耐

拎餐都係on9
可唔可以變返以前咁

之前見個細路用we7pay
掃極都掃唔撚到個bar code
係後面睇佢on99咁 真係躁躁地
利申用緊apple pay

煩係d廢老廢中唔撚識又要用

其實以前兩條隊一邊order一邊等拎野食快過而家好多,
早排我試過星期日中午出MK食, 叫完等左差唔多四個字先有得拎
慢到閪

做咩呀你
優你老母化咩
香港用開「改善」

app都係

我連Apple pay都未試過得

呢個真係谷鳩氣 慢慢揀好心就係出面睇左先
去到你個陣慢慢揀 揀完睇唔岩又要取消

用app買啦
就算要落到去先scan起碼都唔洗排隊
直接扣信用卡比錢極方便

我會save低成日去個幾間qr code
返工搭車準備到就scan apple watch買
勁多人企係到等緊既時候我行埋去一拎走個餐就走得
趕返工用一流

好用係好用
但係有人唔識搞好耐

部機好撚慢

好撚唔intuitive
仲要陰你加野

成日用唔到apple pay

kfC嗰部就好用啦

App 就算去到先買，點都係最快

個可樂一定唔會係第一個選擇
咁樣已經慢好多

日用唔到Apple pay

Delay好勁 落單step又戇鳩
美心MX，大家樂 部機都順過M記部機超多
重點： Apple Pay感應廢撚到仆街 一次失敗就要插卡

10次可能得1次得
係間間都一樣咁廢 真心服

部機幾好用
只係部機真係好撚慢,成日禁完要等幾秒先有反應

Iphone機頂貼住部pos機未試過fail

慢撚到仆街禁完等幾秒先去到下個介面

其實過場動畫冇晒會好點

btw我鐘意用呀當你班傻仔走去排隊 我已經落左餐條queue 排先過你地 整左我個餐先

網上有人po曬所有地區qr code，好似係連登仔集體提供
印定屋企同公司兩個code放銀包

我用app買，未用過唔識用佢部機買，但係見過部機有鼻屎黏住個mon

btw好似自從變左中資之後，漏單錯單勁過以前

ban咗apple google pay

諗唔到下次咁做先

我大鄉里出城真心覺得部機好用過香港，

但澳洲M 記 d staff 見你係黃種人就閪口閪面既。

利申：本人崇日

另外前日用過南記部落餐機仲on 9

之前係杜拜機場用過，好方便，同香港一樣。

部機係可以俾你慢慢選，幾好用有乜問題，
有人排你咪唔好用，冇人排先用？
你智障？咁都要人教？

可能係用緊Android OS問題 要比d過場動畫等佢load 等你睇落無咁lag

真心覺得認為m記部機好用既人先係民智倒退....

勁on9

食M記就係為咗快
要排隊嘅M記重走入去食

Apple Pay 上年都50%用到，今年試10次可以10次都唔得，去KFC部機次次1take ok

部機冇得 back, 去到某 d 位 hang 喺度又要棄機

邊間m記唔使排？ 定你講緊凌晨

過場慢係因為cut cost用啲jaja硬件

都唔夠 KFC 聲控 落單咁 on 9 啦

巴辣雞粒 唔該

試過有時係唔得
同埋 d 機 apple pay 成日都 detect 唔到

係外國M記用呢D 自助機好撚快 根本就係香港人（中國人）問題

apple pay成撚日認唔到，近排直頭信用卡用pay ware都認唔到，要用傳統既插卡

結論
樓主唔撚識用就話部機智障

係...lag機咁

話明快餐你都肯等一個鐘 你都幾有耐性

汽水點樣叫走冰

一部機就知有班撚屌連睇字跟步驟做都唔識
智力有問題

同埋唔知整咁撚大部做乜
睇撚到近視

所以, 我已經轉左用app 落單算

個APP 係差個APPLE PAY 用唔到]\

見到ALI 都憎

下午茶成日幫趁寶勒巷同海逸豪園，多數唔洗排，要排都係1-2個

如果知道自己食咩30秒落完單俾錢。
慢？哩d 落單機真係唔適合弱智既人用

有d真係排到去先慢慢諗食乜，後面無人就話姐，成村人等望住人掃黎掃去

其實原意係好
但又有啲唔識用塞住晒
又有啲唔用八達通走去用wechat嘅煩膠
再加埋啲濕9過場動畫

有陣拍唔到信用卡真係好撚煩…
而家用app多，可以撳定又唔洗睇運，去到就拎得

主要係用果d人on9
hold住部機先諗食乜 揀完臨比錢又揀返轉頭

M記成日都用唔到手機嘅apple pay

啲effect真係on99 加加埋埋啲時間夠我嗌多次
係要特登拖慢部機 好撚反智

係排得好奇怪
其實買野個flow 好簡單
要普通set 開心樂園 定單叫
要咩包
飲
呀屌你飲果度最普通啲可樂凍咖啡係都要排到唔知邊度
玩photohunt 咁

啲次序係跟賺到越多錢嘅嘢食就排越前
唔係跟客人習慣排

最方便都係用手機app落定單 一去到間鋪就攞得

我明你每隻字但係唔明關咩事

等佢load到價錢先拍落去
萬試萬靈

成日都scroll個畫面變篤件野食好撚煩，一個簡單action要分幾次做

毒撚唔敢同人講野咪有用

最撚on 9係前面條友原來咪揀定食咩，慢慢篤，尋日先遇到個篤完雞再篤牛再篤豬

仆你個街成村人排緊隊，最撚好笑係篤撚完佢揀再排果條長到西西俾錢嘅人龍

其實麥當勞有手機app可以落單
冇人逼你仲排隊等

點禁小冰的

其實apple pay 係揀邊個俾錢方式
次次最後都要插信用卡

真係會 特別轉嘢飲加雞翼

雞翼真係必加

揀八達通，然後放部iPhone喺八仔個感應器前

試過排隊前面有條C9
望住同時間排Counter條友攞完個餐
我仲撚排緊

信用卡，不過M記啲機廢無次用到

不用加配，謝謝。

見到包容真係燥底

cls常客先會咁做

成日都撳一下無反應
撳兩下都係無反應

fail一次 再試 通常第二次就得？

但你叫Taiwan.

屌你老味 遇到啲師奶真係唔撚洗買
一路篤個芒先至慢慢睇餐牌
比錢前好似櫃員機過數咁 驚撚死買錯

買個餐可以等撚成五分鐘

就係你呢啲撚樣頂撚住曬 屌你老味

岩呀 真係戇鳩鳩
前排小妹去m記食野 用個部落餐機 前面個廢老係到篤篤篤 睇完又唔買 搞左成5分鐘 服撚左佢到我個時 先發覺部機感應勁差 m記真係整黎都多鳩餘一係就整好d 一係咪撚整

真唔撚真？等一個鐘 我屌柒佢啦已經

都on9
去counter叫仲快

試過見到部機有五六個人排
counter得一個人排緊都冇人過去

高登d人整?

習慣到附近用佢個app落定，去到攞得即食

其實你可以再誇張啲

屌你，你個論點前後矛盾，前一句又話咁多年提款機都大把人唔識用，咁你咁講，姐係指啲自助式機用嘅順暢度同推出時間冇關連，屌你下一句又話新野包容下，屌你，以你講法十年啲人都係一撚樣。中學畢業味

揀完晒撳完成
會跳去個版面show晒你要咩
嗰度有個制係「特別需求」
Click入去就有得揀多冰少冰走冰

我呢啲自問手速快既人落單都要1分鐘
好多無聊分頁同effect

最 On9 既係用機買唔可以用麥樂會優惠

可以用麥樂會幾個月啦

屌 我自膠
佢點樣感應張卡 ?

有 手機app 不過要掃code
印定先或者用Apple Watch睇

第一次聽人講話部機難用
係咪有智力障礙果啲

我一直都係咁做 度度都正常
係M記啲濕鳩機有7成時間都detect唔到contactless

我就係果啲cls常客

大佬你吹都吹好啲，m記係快餐嚟最多咪等十五分鐘，點等一個鍾啊

利申：食左廿尻幾年

有條麻煩情侶負皮

用過大家樂返唔到轉頭

次次啲濕鳩師奶都唔識用
後面排隊個人就要教佢用

好人好者用wechat已經係抵撚死

係你唔熟姐
用多d cut人手慳錢
你熟又快d
落單入system出錯又少

利申：澳洲讀書m記人手少好多自助點餐機

我覺得用超過五分鐘以上 應該要喺部機伸啲針出嚟拮嗰條友

想問吓早餐有個set 係得嘢飲同包，部機係咪冇得點呢個餐？

都唔明點解點餐機係外國都出現左差唔多十年,
點解香港個部咁撚ON9

淨係有得禁飛岀黎櫃枱比錢
已經夠撚哂on9啦，根本完全唔合理
玩撚左幾分鐘，見到佢岀飛櫃枱比錢
真係燥撚左

收皮啦你 你要一萬個漢堡包呀一個鐘 你有咩問題啊？

麥當勞部機又慢又廢
KFC個部好撚快 個介面設計好好多

好方便 自從有部機就未去過counter點餐

但係美國個隻好user friendly, 又方便又快又易操作 15秒搞點 快過去搵職員

你智障架? 15分鐘要屌佢啦 傻鳩 仲on99 等成粒鐘?

手機有時有優惠
要用QR code 掃一下
之後就bug bug地
總之用親優惠都會有bug
結帳90%會fail
重試都唔得 on99唔想比人用咪講

早日用手機落單
扣左錢但係落單失敗
(個staff話熄左呢個服務所以落唔到單）
去M記個staff叫我打去銀行
銀行叫我打去M記
M記仲要星期6日off
條數呢加都未嘔番出黎

啲過場動畫閪撚到

去到後期點cancel翻返之前？
仲有個mon好污租

好撚認同呀屌
琴日食M記諗住食蝦堡 排係個男人後面 咁我就襯排隊睇下bob叔啲YouTube 片 屌你老味點知原來佢買三個餐(應該係連埋老母同個仔/女）嚟個都唔係最大問題 最大問題係佢㩒一個餐諗又諗後結果我排排下排另一條部算（果部機已經pass左三條友)我買完比埋錢佢先買完 真係要限時

部機度揀完嘢食之後
包同嘢飲都有「自選特製」

不如話手機點餐功能on9好過
個廣告又賣得on9 話咩返工果陣用手機點定餐先 去到鋪頭一掃 就走得唔驚遲到
屌 咪又係要企係度on99等人整好包比你

你係想人一到就攞得走人既 就del鳩左掃qr code報到呢樣野 直接落完單比錢就整 好似kfc咁好過啦

點解唔用手機叫

同一個畫面撳曬語言，堂食/外賣，付款方式
再cut鳩埋啲過場
起碼快一半

正想講, down個app用手機叫囉, 未到已經可以set定食咩, 去到一嘟qr code就可以

套pos

KFC出單好慢
最快都係大家樂

其實D C9同老野唔係落單機既TARGET CUSTOMER....
佢地返去COUNTER落單吧啦

覺得M記部自助點餐機接觸不良

而家買親都係用apps買

m記粒 cpu太弱
改用i5先會順

部機最麻煩係要禁不用加配先俾你禁確定

中環個部
打佢都無反應

仲有班垃圾去食tim

It's just loading

做咩香港m記唔用美國果隻

排隊係香港人興趣之一

港豬係咁on9

用果啲人on9
企勁耐

有咩咁on9
又唔係得部機俾你點餐
你唔鐘意咪排隊點返
俾多個選擇你都有意見

排過前一個每頁慢慢揀，心諗屌你老味慢慢揀企埋一二面先啦

不用加配

排過一條仔個餐牌由頭睇到尾再碌返上去
睇左幾次都未簡到食乜
到佢簡完餐諗住終於到
點知佢用支那寶，scan左幾次都俾唔到錢

用電話揀完俾錢最方便

前面係師奶呀叔唔係最慘，最慘係教細路用機嘅on9家長後面班人就焗住睇距教仔用機，阻撚住哂

依部機啲速度點解可以咁慢
選項唔多 處理資料又唔多
點解可以慢過一部電話

唔駛驚講錯魚柳bell chan

d過場動畫時間太長
cut晒佢起馬可以省一半時間

btw去過外國d麥當勞部點餐機個UI都係一模一樣

用電話囉
電話有電話禁極刀

慢撚過豬閪

你不求進步嫁

APP ORDER 好多BUG
成日整咗好多奇怪組合出黎

我仲記得佢啱啱出用apple pay 係無問題
但依一年再用已經無次用到

最撚on9係有啲人會篤完去cashier再排隊比錢 咁你做乜尻一開始唔去人手嗰邊買

多人

其實最白痴係 手機落單
要人去到 掃qr code 落

明明手機落單係為左快
落完單就返時間去到拎就搞掂

啲人揀餐未係最慢
又要搵個we7支那寶出嚟比錢
係到㩒㩒㩒 好撚心一早就搵定出嚟啦
阻鳩住後面啲人

應該改做 "不用加配，屌你。"
要特撚登㩒多幾下先落到單

部機咁慢仲要用windows

手機落scan QR code

平時排隊都會遇到前面係麻煩人架啦 關部機咩事

除非多過5個人排counter，而部機又冇人用先會用
你幾熟d位都冇用，過場動畫慢，又要時間load

問題係m記用呢部撚屌機取代左部份人手同cashier，唔識用既人焗住花費更多既時間，效率差左

尋日前面遇到對2X歲ON9情侶
一路撳一路諗食乜飲乜又要慢慢諗
簡完一大輪比錢用支那寶
然後又ON撚99以為係SCAN個MON付款教學果頁個QR CODE
之後唔撚識比錢就轉用信用卡之後部機唔接受信用卡又係咁重複撳用信用卡比錢
最後死死氣去櫃檯比錢
屌你老味阻撚住個地球轉

兩個廿幾歲人連八達通都無,都唔知乜撚野人黎

唔受信用卡

好似買唔到9件麥樂雞餐

部機冇得揀要膠袋

吉野家個部好好多 雖然d 圖醜d
但係反應真係好快, 大概10秒就點好餐

可唔可以話要飲管？

如果係真
其實係漏咗單 唔係慢

過場動畫應該屬於軟件設定，個人覺得CPU冇乜問題，捲動菜單都算順
反而佢D圖示咁大隻，菜單捲動到尾太嘥時間

部機Paywave無試過成功...有無人知點解
我用開Apple pay架嘛，搞到次次都要插卡

你試過kfc果部就知kfc果部仲痴線

好撚慢m記果部
我平時買美心 勁快
好似用緊iphonex 但m記果部係iphone3gs

其實依家McDonald's個app已經好少bug，用手機自己買咪唔洗等

你試下排隊遇著個阿嬸trainee, 你就知低處未算低

不用加配，謝謝！

講真，部機真係好撚慢.....
不過我覺得可接受。

用開Samsung pay 無問題
反而見啲人用大陸pay, 攪勁耐先比到

一樣架wor

有時scan唔到個code落單先搞笑 迫住去番櫃檯

果個是否加配真係on撚99...
雞翼2件>是否加配>否>加入帳單>細薯條>是否加配>否>加入帳單>結帳>信用卡
按得快都話 慢真係幾分鐘 如果俾埋wechat pay果d玩撚死

第一次拍卡唔得
之後直接插卡入部機先得
我仲意為係自己張卡嘅問題

都係一句 用家問題

都係一句 系統問題

用app落去到斬要排隊比錢